18世紀一 19世紀 係咪變化得最大

無論衣，住，行 喺呢兩個世紀度變化得最大
就好似屋企而家我哋用緊啲電器
都係喺呢兩個世紀度發明 (好似係)
同埋大家覺得
20世紀 至到21世紀 甚至22世紀
會唔會都有好大嘅變化？

俾下例子

你即係講緊工業革命之後？

現在係技術奇點前夕
以前根本無得比

btw18世紀即17xx

20世紀到21世紀咪過撚左囉

第一次工業革命：蒸汽機普及化
第二次工業革命：石油化工普及化
第三次工業革命：個人電腦普及化

第四次會唔會係機械AI普及？？

變化大睇下你點定義
10幾20年前你拎住部手提電話有得send SMS有得玩下貪食蛇你都覺得好先進
又點會諗到今時今日一人一部smartphone